用手機VLC 播戲加中文字幕亂哂碼 , 就算個SRT檔轉左做UTF-8都冇用

點攪好 ???

Iphone?

android

用手機版MX player字幕ok

mx player 世界級

轉unicode

冇用
最後我用MX player攪掂

VLC 轉字幕字體

手機版VLC我攪左好耐字幕轉碼都唔掂